當他建議用這個詞時，我以為他是在模仿約翰·坦尼爾爵士(Sir John Tenniel) 1865年出版的《愛麗絲漫遊奇境記》(Alice’s Adventures in Wonderland)中的著名插圖“向我道歉”。 第1418周時尚對話:明天的事就定下來了，帕特邁爾斯公司2021年1月7日，華盛頓郵報 
 與此同時，大量發佈低俗內容的人，以及一些惡搞賬號和發佈糞便圖片的人，都被禁止在該平臺上使用。 “言論自由”的社交網絡Parler解釋道 
 費爾班克斯之前在《報紙上的他的照片》(His Picture in the Papers)等當代動作喜劇中扮演模仿英雄，粉絲們把他稱為“道格”(Doug)，這是對他隨意優雅的致敬——就像弗雷德·阿斯泰爾(Fred Astaire)一樣，是天賦和意志力的勝利。 佐羅100歲:為什麼最初的俠盜仍然是典型的美國動作英雄|邁克爾·斯拉格| 2021年1月1日|華盛頓郵報 
 編劇們都是惡搞的高手，以至於能被這樣推薦成為一種榮譽的象徵。 Hulu在2020年10月22日為《Animaniacs》重啟的預告片中帶回了這種不敬的魔法 
 在這一點上，給民主黨人貼上“共產主義者”的標籤幾乎是值得模仿的。 2020年10月6日，《華盛頓郵報》，共和黨參議員錯誤地聲稱對手得到了共產黨的支持 
 2011年，這位由說唱歌手轉型的自我惡搞歌手推出了他的第一個系列，Dw Kanye West。 坎耶·維斯特和金·卡戴珊的Balmain活動:高級時尚遇見低級文化|艾米·齊默爾曼| 2014年12月23日|每日野獸 
 但話說回來，這個節目從來都不只是它最初的初衷，對右翼有線電視評論員的拙劣模仿。 真相的終結:史蒂芬·科爾伯特的崇高結局|諾埃爾·默裡| 2014年12月19日|每日野獸 
 作為《灼熱的馬鞍》編劇團隊的一員，他給這部戲裡對西部片的模仿增添了更尖銳的政治色彩。 理查德·普賴爾如何擊敗比爾·考斯比並改變美國|大衛·亞菲，斯科特·索爾| 2014年12月10日|每日野獸 
 截止到昨天，他們的三部電影獲得了2015年AVN大獎最佳惡搞獎的提名。 在最偉大的色情戲仿工廠內部:從“骨頭的遊戲”到“Humper Games”|Gabriella Paiella |014年11月28日|每日野獸 
 他似乎沒有肉，沒有血; 他可能幾乎是一個黑人對一個乾淨利落的白人如何行動的滑稽模仿。 棧:寶琳·凱爾的談話頭的痴迷|寶琳·凱爾| 2014年11月22日|每日野獸 
 這是雙重的祝福——它祝福那些掙錢的人，和那些付出的人，諷刺莎士比亞的話。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 這是對政府的嘲弄——這是對所假裝的政府的恥辱——是對所假定的職位的拙劣模仿。 《美國有色人種的狀況、地位、移民和命運》馬丁·r·德拉尼 
 至於穆索爾斯基的音樂，我不在乎它見鬼去吧，它是最普通、最低等的音樂模仿。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 給一個遲鈍而受人尊敬的人插上翅膀，不過是在模仿天使。 袖珍R.L.S. |羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 隨著玫瑰的芬芳飄進敞開的窗戶，這可怕的戲仿的惡臭也隨之而來，彷彿是在嘲弄。 田野裡的一年|約翰·巴勒斯